MSI gtx 1070 sea hawk 放唔放到3千？

如題，直接拎去黃金放？

上兩個星期先 3.2k收左